龍珠超45 集中討論

讚：
1. 畫風一絕
2. 比達戲份重咗

彈：
1. 比達模仿魔童式智取套料，但唔太切合佢力敵嘅性格
2. 隻魔羅招式好有火影嘅影子
3. 畫到隻魔羅咁勁， LM睇鳥山明點收科
4. 班銀河警察有咩春用

link:

link:

畫到隻魔羅咁勁， LM睇鳥山明點收科 <-
漫畫版悟空識用破壞, 只要食粒仙豆伸出右手再大叫一聲...

今次係debug, 魔羅吸收晒星球生命力，冇元氣彈呢支歌仔唱一係搞唔掂就叫全王

破壞神算唔算係呢隻野剋星

元氣彈過去嘅戰績其實唔算好
Btw 好似有條on9個個comment都負皮

正皮返成個post抗衡

悟空往往都係就收皮嘅時候先出

正皮

好似只係贏過布歐

又火乜撚野影

屌吸能量龍珠冇用過咩？
講到火影用先咁

悟空比人造人吸
悟飯比個2打6桔針吸
比達比魔王吸

我睇緊都覺得魔羅用緊水遁

魔羅戰鬥力唔勁，但個能力同佢自身實力無關，呢點好麻煩 睇怕真係布歐主場

極意都係殘血嘅時候開，今次得唔得呢

果幾條水柱係真心幾似火影二代目，純粹睇到幅圖就聯想到火影，唔係話抄又唔係話火影獨家但作為龍珠迷，需要多幾話適應呢種新style

比達未柒之前好型
好似超都未見過
不過柒達點都係柒達

唔怪得要布歐,一野變朱古力就搞掂

垃圾魔羅，夠膽你就去布洛尼個星球

以依家講法一樣會吸乾菜花...